{"id":53,"date":"2023-06-23T19:34:18","date_gmt":"2023-06-23T19:34:18","guid":{"rendered":"https:\/\/cuidateconcarolinda.com\/?page_id=53"},"modified":"2023-06-30T23:23:35","modified_gmt":"2023-06-30T23:23:35","slug":"sobre-mi","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cuidateconcarolinda.com\/sobre-mi\/","title":{"rendered":"Sobre Mi"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image is-style-default\">\n<figure class=\"alignright size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cuidateconcarolinda.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/carolinda-sobremi.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-56\" width=\"450\" height=\"570\" srcset=\"https:\/\/cuidateconcarolinda.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/carolinda-sobremi.jpg 600w, https:\/\/cuidateconcarolinda.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/carolinda-sobremi-237x300.jpg 237w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n<p>Mi nombre es Carolina Diaz Chiron, soy terapeuta <strong>higienista<\/strong>, monitora de Calidad de Vida y de <strong>alimentaci\u00f3n consciente<\/strong>. He <strong>acompa\u00f1ado a mucha gente a su autosanaci\u00f3n<\/strong> y a llevar una vida mucho m\u00e1s saludable para su bienestar.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">No siempre fue as\u00ed:<\/h3>\n\n\n\n<p>Estudi\u00e9 arquitectura t\u00e9cnica y ejerc\u00ed de ello, aunque no estaba alineado conmigo, con mi prop\u00f3sito, me gustaba aunque no me apasionaba ni vibraba con ello.<\/p>\n\n\n\n<p>Ten\u00eda muchos bloqueos, y bastantes dolencias: pinchazos en el lado derecho a menudo (h\u00edgado), la piel muy grasa, estre\u00f1imiento cr\u00f3nico, inmensos dolores de cabeza, as\u00ed que sab\u00eda que necesitaba un cambio, sab\u00eda que ten\u00eda que <strong>limpiarme de toxinas acumulados durante a\u00f1os<\/strong>, tambi\u00e9n toxinas emocionales, por tanta iras y enfados acumulados desde peque\u00f1a.<\/p>\n\n\n\n<p>As\u00ed que conoc\u00ed el higienismo en el momento exacto, gracias a ello me fui limpiando de esas toxinas, tambi\u00e9n aprendiendo a comer para mantener este estado de bienestar y a la vez se iban limpiando mis emociones, incluso ten\u00eda mucha m\u00e1s agilidad mental y mucha m\u00e1s paz y tranquilidad..<\/p>\n\n\n\n<p>Todos los cuerpos se me fueron equilibrando. Cuando sent\u00ed todo esto, supe que no me lo pod\u00eda quedar s\u00f3lo para m\u00ed, sino que lo ten\u00eda que expandirlo con el mayor n\u00famero de personas, para que tambi\u00e9n lo experimenten y que pudieran llegar a la m\u00e1xima salud f\u00edsica, mental y emocional. <\/p>\n\n\n\n<p>Llegando a su AUTOSANACI\u00d3N.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mi nombre es Carolina Diaz Chiron, soy terapeuta higienista, monitora de Calidad de Vida y de alimentaci\u00f3n consciente. He acompa\u00f1ado a mucha gente a su autosanaci\u00f3n y a llevar una vida mucho m\u00e1s saludable para su bienestar.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":222,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cuidateconcarolinda.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/53"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cuidateconcarolinda.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cuidateconcarolinda.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cuidateconcarolinda.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cuidateconcarolinda.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=53"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/cuidateconcarolinda.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/53\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":425,"href":"https:\/\/cuidateconcarolinda.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/53\/revisions\/425"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cuidateconcarolinda.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/222"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cuidateconcarolinda.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=53"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}